［蝻亞建國］南亞裔向林鄭投訴公立醫院無人識「南亞裔」話

少數族裔團體「Voices of Diversity」到政府總部外遞交請願信，希望行政長官林鄭月娥正視少數族裔面對的問題，特別是醫療和教育問題。

團體成員Jeff Andrews表示有本地幼稚園拒絕接收非本地學生，令他們缺乏學習中文的機會，導致難以融入社會。成員簡浩明指本港公營醫院缺乏翻譯員，少數族裔的香港人因為無法溝通，而未能享有公營醫療服務。

少數族裔大學生黛雅表示對林鄭月娥有信心，希望林鄭月娥能夠在政策上顯示出對少數族裔的關注。

蝻開始想建立自己社區及政治版圖了

香港人唔想自己下一代比南亞裔入侵，應該譴返南亞裔人

深水埗、元朗獨立
封張超雄做爵士

張超雄

以南亞裔繁殖速度，不出三代可能佔區內人口五份一

來香港住，竟然廣東話都唔學
就想印身分證做香港人？

痴撚線

連英文都唔識

佢地係港版羅興亞人，打劫，強姦，毆鬥樣樣有
唔趕走遲早爆煲

痴撚線你嚟人地地方住唔學當地語言融入社會不特止，仲要人地學返你語言為你提供服務遷就你？

幾時見到實驗室啲人會吱吱吱咁同老鼠講嘢

ust南亞仔都開過post講佢地個宗教
叫大家熟讀之後可以容易同南亞人相處

醫院夠無人識手語
係都幫呢理平權

英文同廣東話都唔識

Cantonese? Never needed to speak it!

之前有單新聞個印度阿婆黎左香港廿年

連中英文都唔識 用唔到銀行

唔識架
唔怪得之前遇到個同佢講excuseme同fuckoff都無反應

仲以為串到唔理人

放學時期mtr青衣站幾卡都係阿差

正路，英文係香港官方語言
識講官方語言有咩問題？

屌你個閪
唔尊重人地文化
仲叫人尊重佢

叫日本做好心收佢地過去啦

相反我覺得香港應該引入多啲南亞人，2047年睇下中國敢唔敢收

屌你呀，我見醫院有poster寫有多國語言翻譯服務比
你班友架喎，基本英文字都未識睇，就返去啦，
黎香港做乜鳩

唔識，就自己搵人幫你溝通。用用公帑請翻譯員正on9

冇諗住學廣東話

我移民去印度唔識印度話, 要當地人講廣東話都唔撚好意思啦

你以為啦，你屌佢咪扮無知囉

特登為蝻請人翻譯
不如每間公立機構請一大班翻譯員，入面要齊世界所有語言
咁就公平la

屌你老母死蝻狗，死返鄉下睇醫生lor

叫班粉腸收皮啦屌 班啡皮狗都戇撚鳩 要全世界就撚曬佢哋呀

中文=廣東話、繁體字，敬請注意

葉劉個禁閉營呢

呢個work

點會work 見到啲小強老鼠你會唔會掉佢去禁閉營？

仲扮少數族裔？
周街都係啲死差仔啦屌你老母

掉返轉，你係印度出事
睇吓阿叉有無咁好服侍
香港老奉幫你？

香港果d NGO真係痴撚線

本地香港弱勢社群唔見你地咁落力幫

南亞佬假難民打劫撈偏搞女人咩都齊你地就當係上賓

講得好
印度有廣東話翻譯嗎

咁你學中文呀

jr 唔敢答